其實想拒絕我咪算囉

點解要一次又一次作咁多藉口

有無拖你

點知你咁都唔識自己收啫=.=

兵

搞乜

想屌閪

留小小面子比你係要R到爛

面你老母 又唔係女神級

係女神級就撚你都費事啦